{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10047198",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 비즈니스 호텔 카멜"
    },
    "text": "束草ビジネスホテルキャメルは文化体育観光部が認証した2つ星観光ホテルで、総客室42室を保有しています。 最大108人を同時に収容でき、英国ローレンウィリアムズ社の最高級マットレスとヒルトン社の最高級寝具が提供されます。 ホテルは最上のリラックスと楽しい旅行のために最善を尽くしています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの延長時に料金が請求される場合があり、フロントは08:00~23:00まで運営され、23:00以降はキオスクの利用が可能です。 駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場を無料でご利用いただけます。 喫煙は禁止されており、飲食物の摂取も制限されます。 ズワイガニやガンギエイのような食べ物は禁止され、連泊整備は11:00~14:00の間に行われます。 各客室は個別冷暖房システムを運営し、必要な備品は提供されます。 客室内の備品破損や外部搬出時には必ず賠償金が請求され、客室カードキーの紛失や破損時には追加製作費用が請求されます。 シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、ヘアブラシ、シャワータオルが提供されますが、フォームクレンジング及び化粧水、ローションは提供しておりません。 1階のcafeはいつでも利用可能で、3階のcafeは制限された時間のみ利用可能です。 ルーフトップは08:00~22:00まで利用でき、束草の美しい景観が鑑賞できます。 ホテルは静かでクリーンな環境を維持し、快適な寝床と美しいビューを提供するために最善を尽くしています。 すべての訪問客を大切にし、人生に欠かせない思い出を作れるようにべすとを尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウトをした場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、遅いチェックアウトの場合、料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは08:00から23:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で飲食物は摂取できますか？",
            "answer": "飲食物の摂取は制限されています。特定の食べ物は禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が提供されますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、ヘアブラシ、シャワータオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室カードキーを紛失した場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、客室カードキーを紛失した場合、追加の費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェはいつ利用できますか？",
            "answer": "1階のカフェはいつでも利用できますが、3階のカフェは制限された時間のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは08:00から22:00まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 419
    }
}